有冇人諗住將政府個5000蚊用嚟買年卡/點數卡？

要嚟買晒psn同Xbox live gold/game pass

定全部買晒iTunes/play store？

定both？